【等睇老貓整gif】【CCTV片曝光】電單車女乘客無戴頭盔 飛出十幾米當場爆頭慘死

【CCTV片曝光】電單車女乘客無戴頭盔 飛出十幾米當場爆頭慘死

（內容新增）無論坐私家車扣上安全帶，或者坐電單車戴上頭盔，都是為了自身安全着想。甘肅白銀市日前發生一宗恐怖車禍，一輛電單車撞上路中心正在掉頭的一輛的士，女乘客就是因為無戴頭盔被飛出電單車外慘死。

事發於周三（20日），當地一個十字路口上，涉事電單車撞上正在路中心掉頭的一輛的士。從閉路電視畫面所見，電單車女乘客被拋出車前10多米，而司機亦拋出至5米外。女乘客頭部着地慘死，而男司機則骨折。

據目擊者指，涉事電單車並非一般電單車，而是跑車，出事前曾多次爬頭超越巴士，事故原因應是電單車車速太快。

涉事的士司機則指，自己當時正掉頭，電單車則撞上的士的車尾。據悉，警方目前已介入調查。

綜合報道

飛到二樓咁高

麥可⋯⋯

等睇gif

麥可都無飛得咁快

好勁
成個人o係個CCTV前面飛過

香港啲MK仔都好鍾意揸呢啲車
再改埋個死氣喉 凌晨喺民居樓下飛過
我真係多謝你

其實咁飛法有頭盔同冇頭盔都冇乜大分別

即場除佢頭盔係咩做法

治癒POST撚全面進場

而家終於明白夜市人生製作好真實

以後唔笑夜市人生

夜市人生原來係有根有據，製作認真

重有rider kick版

多次爬頭超越巴士
咁係咪即係慢到架巴士爬番佢幾次頭

有無無碼版？

火箭黎

笑錯麥可

超正

屌
佢問仲有冇

又貼tvb

連登同中国人有咩關係

啲智障成日話日冇口德 有冇用個撚腦諗過點解呢啲野喺大陸日日都發生 大撚把gif你睇 一個二個又超速又無腦又唔睇路 值得可憐?

有冇人留意到條女隻手有郁到

中國化工場閃爆事故 工人「正中衝擊波」僅碎片落下

第一日上連登？
教精你啦最緊要睇正負皮，邊邊多就擺邊邊

係咪個人分開左兩截
loop左幾十次都睇唔岀

嗱 係你自己講 吾笑得出㗎
依家啲人咁黑心 屋企人比人撞到做咗gif都笑得出
btw 吾你老母個閪咩 死閪仔

屌你老母 口語都講唔到就死翻上去微博啦生蚑蟲
香港唔撚啱你㗎喇 等你有一日比我地做gif圖啦

錯怪左麥可真係可以飛咁遠

條支那仔連廣東話都未講得掂係到阿吱阿JOR

咩閪眼黎，兩個人一部車嘛